一日美國仲咬緊中國，中共都唔會放過你班香港有錢佬

個條例係衝住你班有錢佬而嚟
係醒嘅就唔好扮可憐同港共打經濟牌
第時拉咗上去冇人可憐你